高達隻腳要黎做咩？

裝2個轆唔係仲好咩？

機械既野..

日經？
高達係宇宙戰兵器
講左咩自己參透下

拎黎比駕駛員起飛腳
你可唔可以起飛碌呀?

pump fury嚟

都已經係秒經
問之前唔該google 下先

宇宙更加唔洗腳啦

是咪直必左

高達個頭用嚟煲飯
隻腳梗係用嚟煮餸啦

AMBAC ok?

唉，暑假開始左

企

你跪低含撚收嗲

其實我都有諗過依個問題
一件咁大質量既野對撞會發生D咩事

pilot

樓豬對腳要黎做咩？坐輪椅好過啦

無腳點格鬥？

你要條撚黎做咩

高達腳底有推進器，又有得行路
轆有咩用？

有時要起飛腿
freedom 前格

游水要唔要腳？

第一話
『ガンダム大地に立つ!!』

其實根本就唔需要整到人形咁
戰機型更加有用

只不過呢套機械人動畫係行真實系你先會諗點解要用人形

高達？ 不 佢係坦克

兩架私家車有重力下, 對撞都成兩塊廢鐵
係外太空依D無空氣撞力既情況對撞
應該會由腳粉碎到個頭

冇腳嘅高達仲係唔係高達？

上頭啲人唔明架

傷殘高達

Downsize 嘅MA壬山係最勁

用後襯托部高達受左傷、大戰、敵人勁

如果無傷就好似突擊自由咁，就會被為離地
如果斬手就會冇左隻手拎劍拎盾拎槍，少左野寫
如果斬頭就會冇曬美感，通常唔到最後一刻都唔會做

所以斷腳就最好
又可以表示部機正在激戰
又可以表示敵人好難打

例如自由打天意；OOr打Reborn
都係打到中途斷左腳

元祖高達甩左個頭?

最後一刻

機械呢啲野 你識條春咩

而家啲小學雞仲睇唔睇咁舊既高達

有腳先行倒路同跑倒步
仲可以跳高
機動性大好多

問下自慰號

有冇睇過08小隊

冇腳馬沙點踢鳩阿寶 自護號一冇腳馬沙就輸左

計我話整到好似魔蟹咁冇頭，自護號咁冇腳就最啱

自慰號原本有腳
利申：未睇過 但玩sd高達online有部係有腳嘅

叫完美自護號

之前nasa講過人型載具可以用少d燃料

有三隻腳會勁過其他機，好似係

完佢老味咩
根本將大魔對腳放大插入去話佢本來有腳

仆佢個街

腳只係一枝炮

罰你番去打gsd
用自由前格

腳是沒有用的

宇宙作戰先冇用 佢係咁講

咁平時有咩用?

丁

坦克合體

條友都on9 知唔知咩叫ambac呀，zeon研發第一世代ms既時候ma就係因為冇手腳做唔到ambac先比人淘汰

唔識

樓豬個腦有咩用？

富野本人講架
高達之父你唔係唔服啊

呢條老鬼一日仲在世，
EX-S、crossbone 呢啲都唔洗旨意動畫化

富野個死老坑
大河原解釋就話聽姐
條友淨係G伏同吞A嘅先後都同bamdie有出入啦

用黎出前格

Action and reaction

假設係一個無重力、磨擦力既情況下，你水平咁向右邊申出右手，你個人會向左邊移動。同時間你成個人既重心亦都改變

理論上MS 可以靠電腦控制手腳既伸展嚟改變重心，籍此改變移動既方向，就好似你踩單車時轉灣係靠個人而唔係靠個轆

-> MS用肢體來作AMBAC是無法取代姿勢控制引擎的，只能輔助
-> 宇宙中MS要用槍都得跳MS體操
-> 最佳的宇宙戰鬥機是鋼球！

睇完篇野就知ambac係作者吹出黎姐
動漫世界入面當係設定由佢自圓其說囉
好可惜如果係現實世界ambac作用不大

講真驚爆危機入面話AS要設計成人形嘅理由都鳩噏得似樣啲

係咩理由 我好有興趣想知

咦 咁鐵球好啱你wo

你諗下你同坐輪椅嘅人有咩分別咪知囉

你曉飛?

嗱Lambda Driver就可以將FF變成現實啦
所以為咗方便機師集中精神 更加直覺式咁操作
就最好將搭載Lambda Driver嘅機體設計得似人啲
要模仿到人類嘅神經網絡、動作
所以為咗搭載lambda driver呢啲完全出cheat嘅野
就最好設計成人形

再加上喺有足夠靈活性同動力的話
人形可以去到一啲戰車/MBT去唔到嘅地方
方便作戰/搜救

同埋手掌亦係AS存在嘅原因
人類/靈長類嘅手掌係好撚靈活好撚好用

最後就係好似小說咁講 其實某程度上係對人形機械人嘅執著

利申：小說入面艦長嘅解釋有啲1999 我都係儘量消化再寫出嚟

機械既野你唔明架啦

高達冇腳點立於大地上

你不如問下點解個駕駛員可以控制到高達啲手指

比寶哥出李亞寶飛踢

吸引多d人加入軍隊，同當年德軍整到d軍服靚一靚一樣

佢有講過宇宙度點解要有腳. 做得似人形等pliot唔會有精神問題

鐵球先係完美

點解同印象中既對白有d唔同？

無腳就唔夠型出模型

大鐵人行路

因為真係有唔同版本既配音

高達the origin
高達vs自護號
自護號無腳
無近距離作戰能力

你可能係諗緊呢個版本:

斷手+輪椅高達

成班腳膠

你咁講 人形手都無用啦
人形手郁動得兩節有死角, 點解唔極類似章魚全方位360度觸手？
當係可操作, 一個驅體加十幾條觸手, 觸手各有武器功能, 加埋浮遊炮既一部Ma, 屌打哂所有人形兵器啦
但你唔會睇到, 因為人類好難理解到全方位操作方法, 而且好核凸唔美觀

高達又唔係心靈操控
比你人型有乜分別？？？

都多鳩餘
套野改做Gunball
你地仲會唔會討論 可能5集就腰斬啦

佢隻手可以調轉黎用

改變重心點樣可以改變移動既方向?

關佢9事咩
S個故事版權唔晌sunrise度
原作者一直都唔肯放出嚟
crossbone比你動畫化
除左X1-X3同F91再搭多隻X0仲有邊隻J得落
後期長谷川自己畫嗰啲都變哂超級系啦

講還講

果隻八爪魚咪輸左畀F91囉

又重力又空氣阻力
你識唔識架屌你老味

要撞擊我覺得應該要用自已結構最硬既部分撞向人地結構最弱既部分
好似古代戰船會加隻撞角

但係我唔覺得高達隻腳可以有呢個作用
除非加強個結構同增加腳既重量
但係機身質量同轉動慣量都會增加，機動就差左

高達最冇用既部位一定無jer位

要黎玩腳交

冇jer點落大氣層呀

GBFT有一集隻TURN A就係俾人打丁打到企唔返起身

現代軍事有意趨向人型

百式變人棍

有腳？你係邊到聽返嚟架
戰神渣古已經完成曬架喇

落大氣層關佢jer事

吓，但係點解佢冇腳既？

有腳果部係完美自護
漫畫模型狂四郎入面出現既玩具黎
UC從未出現過

RX78 jer位有得噴保鮮紙(劇場版噴冷卻劑)出嚟比佢直落大氣層

我一都以為係自護後期無錢 部自護號整唔切 又無晒渣古 所以先水尻馬沙話完成晒 可以用

其實我覺得勁嘅駕駛員可以揸ms 玩格鬥
渣嘅淨係識用槍，先至無咁需要

結論：高達要對腳，因為多數高達駕駛員都係勁

條jer入面有冷卻濟定唔知咩for你突入大氣層個時噴出黎冷卻架

射精

咁舊渣官同巴巴托斯點解有腳

聯邦自己都覺核突所以之後用哂降落傘

gundam exvs都見過,響入面變左超級系

高達無腳就唔撚夠高啦

顏射自己全身

不過seed seed dest唔係用ps裝甲啦咩

果隻唔係腳？

拎黎飛踢囉，
你睇基魔都成日起腳架
一腳踢爆人地個盾

呢隻唔係自護號
呢隻係完美自諼號

鐵球係現實既話裝甲厚過吉姆幾倍

係愛呀！

exvs個隻真係成日踢過黎

呢個版本有風味好多

睇下阿寶同馬沙打 都有用腳

可以倒立

加減少少野改個名是常識吧

完全唔同作品喎
唔通STAR BUILD STRIKE同STRIKE係同一隻機咩

sor
所以我咪講左自己未睇過 仲要咁大力屌我

其實戰機已經有高達9 成FUNCTION

比你揀用腳行路 定座輪椅？

比笨大出玩具

緊係做狗啦

所以我架zeta識變ma咪贏曬

淨係識埋哂D小聰明

小心俾人打

我生得聰明得罪你咩

uc以至整個高達系列既設定同世界觀都係不斷由後人補完 早就唔係富野一句乜就乜
ambac最早出自前哨戰 就算問大頭原佢都唔識答你
另一方面睇 設定係後來補完既 所有野都係以動畫為依據自圓其說 夾硬倒果為因乜都設定行頭同樣係唔嚴謹而且冇意義

變人棍佢個頭都冇爆 果位巴打冇錯

所以The‧o整左出黎係有幾十個噴咀去微調
理論上完美的話 The‧o冇腳都可以打 但e部野係思樂冰自己設計
佢彩你都有味

其實msv入面都有完美自護

光頭不嬲冇而且冇話過自己有咁嘅權力
唔係自己整嘅高達都冇乜理過咁濟
人地嗰啲設定佢又點會知

其實富野有理過機設咩？
近排睇返Z同ZZ
中意果陣可以部機就算中左十尻幾槍都無穿無爛
唔中意果陣係咁依hi一下都爆

至少腳只係裝飾呢句話係當年原作者真係有解釋權 只係隨著高達走向後來不斷補完設定既趨勢先冇人理佢
直線抽擊過既起碼就有海盜系列 至於其他系列佢相對比較收斂 但有直接影響既 就好似搵今川做G高
其實條友一路都玩緊心戰 話唔想做成系列作 但一路做到馬反 到高達真係去到就快玩完既時候就極支持今川玩變化球 唔駛理所謂既原作

咁老老豆豆
啲補完佢自己都冇比意見或者反對啦
反而佢講返自己嗰幾套班友就衝哂出嚟咬